高智能方程式

想買隻雷神返屋企擺
依家邊度買到

其實想入埋凰呀 但好似好難買到

鳳呀之前一街都係

Akf-0有冇出過金屬色？
搵到隻凰呀了 但金屬色 想襯一對

咁就唔知, 唔多熟後期高智能方程式車款, 只係咁啱n 年前屋企人送左你圖入面果架比我

Ok thx巴打

上去問，應該好快有

Ok thx